銅鑼灣黨鐵有人唔舒服

Sorry for 標題黨
有冇人唔舒服要撳鐘？

Me

好唔舒服想㩒鐘

順手火警鐘